用google地圖行山

用Google地圖, 只係睇到一條山徑, 其他引水道呀石澗呀, 乜都無
係城市用就OK, 用來行山, 迷路唔好怨人

呢個係Viewranger App default既地圖, 資料詳細好多, 但係有D石澗支流都係miss左

最詳細都係地政總署既地圖app, 乜都有齊哂, 但唔會標示山徑石澗既名, 第一次用會睇到眼花

我自己就裝左viewranger同埋地政app, 平時用前者, 真係無資料時就轉用地政app

用開 Viewranger，香港遠足路線同郊野樂行
高手先用 google map 行山

google真係唔太好用

香港遠足路線+1

噚日跟google map & 香港遠足路線都有嘅路行, 點知條路唔知邊次打風之後, 又冧樹又生埋草, 行咗一陣仲有隻黑狗攔路, 唯有返轉頭

最驚都係狗
行山都盡量揀d唔使入村既路，避唔到就頂硬上。

+1

遠足路線算最好用，不過有時d路已荒廢，又有d明顯既路無顯示

用google map個衛星地圖行九逕同青山 好好用

google map行山，有Ｄ路信唔過
有＇香港遠足路線＇ＡＰＰＳ會好Ｄ

係直情行唔到

用開Maps. Me

有冇人仲用咁中原地圖?
google map 只顯示大路
行山APP 就連D 唔係路既路都顯示埋.
中原, 地政MAP. 顯示大路, 小徑. 唔會顯示D 唔係路既路.

地政app可gps定位 可準確至33m半徑

用緊trailwatch

睇無等高線的google map好易瀨野

直接買防水紙地圖

Google直頭係會fake你 同埋會睇唔到小徑
或者show有路行 但實際冇
利申之前on9睇住google行
搞到迷路 之後裝左行山用app好好多